[Switch]Splatoon2[24] 請多多試射練習玩多d三跑

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

三跑200%

睇個標題都感受到金毛巴鞭策巴打們既決心

尋晚睇直播覺得好多隊初動冇乜夾過咁
有啲行到冇雷公咁遠但係又唔係玩偷襲，好奇怪

屌琴晚見金毛巴輸左就熄機，唔記得有季軍戰

推

我都想比金毛鞭策

係佢無講 只係話另一隊可以入決賽
跟住後尾佢先召喚我地

歐版人又冇 仲要次次開到場對手都平均25-30lv....
我地隊就... 好多10以下
點打...

有冇三跑200鞭策區

-1
入

來

冇買轉換
用緊 ns pro 制 出街就joy con

有冇巴打一齊玩？

thx bro

新手留名
太廢要玩多啲三跑

你都新手咁我咪要棄game

即刻又貼返先

我話我呀最後冇睇到你打季軍戰

新post拜一拜

所以我一向話自己偽S+

今晚同我玩下就知我有幾廢
我成日掉低隊友開無雙

睇完我都覺我偽

季軍賽：

下個post要改名
Splatoon2 金毛祟拜暨排隊露patpat等候區

頭幾場唔記得換衫
之後換返

我第一

唔會比你1001

講左咁耐 我仲未加金毛喎

你阻到眾多巴打搶1001咩

有冇三跑場?
4232-5895-8116

出50蚊買金毛 swid

出街 一陣加

我開左場有冇巴打入..

入左

無人

夜啲應該多人

放低一蚊

差500分

加人個街人？？

求屌 請加埋我

無人就夜D先玩

又係排隊嘅時候

咩事變咗三人場

想問下玩開日版，入左amiibo,想轉英文版，咁個save同amiibo會點

夠唔夠4個打三跑

新手想問點睇三跑幾時開

驚斷線

係咪有人開

6702 8603 4901
我開....add齊人先

金毛巴你個隊咩名?

suryc隊

開左場

仲有冇位

-1-1

完全唔識用飛天技，有咩技巧

明明係另一個巴打組既隊 你地焦點去番少少佢度啦 我只係補位

新手留名

我都想認番其他果3位巴打

今次場比賽見到好多人用2件游速裝，點解會咁揀？

「frd_ofrubbish」 sy唔識串 拎若葉
kk同him佢d fd黎 一個牙刷一個sushi
小弟筆流

走位+加速回戰線

3個S+ 1個A 想識巴打們

換server係咪要重新升過?

雙人速都係為走位？

一次過拜哂

對射用 但對我黎講多鳩餘
你一場5分鐘遊戲有幾可會係行網上面
你行得快同時自己瞄又辛苦左
同埋習慣左一路射一路行你上到高級場就GG

拎左金最好運左番去先
太好戰通常會出事

講開又講，頭先爬文見到你篇事後文，睇完先意識到自己都有行住射既習慣，但好難戒

我玩開三文都有呢個習慣

200% 仲有無位 ?
豬西

三文打AI點同呢

好簡單 你望下last個場 cwl
佢射幾下就會潛 一潛就會望其他方位即射或者即移位
好少企係度凸個身出黎慢慢射

睇我無用 我筆黎玩法有d唔同

D三文魚個樣傻下傻下咁

定期攪下內戰

夠皮....唔該巴打

夠皮 thanks

cwl d走位係咪就係傳說中既雷神？

算啦 呢度個個巴打都日版 歐版冇咩人理

禽日美版都齊到4個 不過夜晚等好耐

其實真係睇你用咩槍 你用格林重機唔通唔用人速
人速對射果時有用 雖然人速今集改慢左 但企定定比人射高機率中過走住射吧

睇黎今日好多人頂唔順歐版冇人，
好多人放歐版。

屌我唔想重新玩

新手LM

尋晚solo 打哂
趁美服一齊

想問下, 如果fes果度我升晒4級之後仲有冇需要打?
定為左海螺點都要打多d...

機槍同走狙近玩法 依兩個就需要人速
但個人速唔係用黎避
係用黎右牆角移動露岀槍頭用

雙槍用人速定潛速好？

如果要我重頭玩日版 我會直接唔玩

跑

我會揀潛

死左Ser? 大家玩唔玩到?

玩到

咁要睇下海螺係你心目中有幾重要，
同預每月有一日係等耐好多。

全部打上+99唔驚冇海螺

一拎上手開波 rush 啲人週圍咁走就全滅咗

入左我場個巴打我打到六點停一停先啦

第日香港冇人玩歐版咁我咪仆街

日本Ser? 我eshop/game ser 都連唔到

三文魚打夠1200

但我又想打三文魚
又想打祭典衫碎

同埋d裝又過唔到

若葉配乜技好

我last 要出門

斷哂線？

斷左
讀心game

支那人選薯條
香港人咪仆硬街

歐美版特別易斷？

我見兩個斷左先 跟本自己斷埋

唔關事掛 我wifi

可能咁岩6點個轉
唔知關唔關事

玩三跑，每兩場就有一場有人斷

歐版wifi冇斷過

店有售

依個場打 UFO 最好嘅方法係邊個?

我又唔明點解若葉唔放2件游速或者要件儲sp

我用緊1件游速

最底係乜黎

我見啲人用若葉都係spam ink armor多
點解唔考慮sp增/減量

美服FEST, 係邊隊WIN ??

無用開sp加我答唔到你有咩裝存在而又好用
我依套炸彈向。要大技向就另組啦

講錯左添 我用貼紙個把

睇落ink armor好似好用啲

一個爬牆 一個引細怪兩個人打尾？

如果係其他人唔識打嘅情況下呢

祭典衫 應該1格就拆
定2格
定3格

一到夜晚d人就開始雷人又唔救，wave1就滅

啱啱嗰幾場全部平安 clear

又滅左

服裝效果係三跑有無效？

今次3跑會唔會係第一次4個都可以輕取孽瘤既一次

1爬 3打 → 開始轉圈 → 1清怪 3打

兩條線時 （理想）
1爬 2打 1用後面個低台引走 → A開始轉圈 → 大技即殺 或 3打
→ 1爬 3打 → B 開始轉圈 → 1清怪 3打

現實
1爬 2打 1死 → 忽然轉目標 → 3死 → 救1死1 → 全滅

有冇人打達人?? 20:00 開~~

6點個轉都未講

咩叫轉圈

個現實個
追1>>>2打>>>1唔識走位 3 俾 UFO滴汁死>>>1,2 俾小怪打死>>>>轉目標打 4, 全滅

講緊隻ufo尾轉圈？

歐版真係好頹

4把短撚一路行一路射實俾呢枝打爆

CHOK神

搞咩尻狂斷線

你 wifi 廢

個個都斷不如講下去邊到買個lan adaptor平好過啦

利申

用wifi一星期可能先斷一次線

買hori 冇得輸

我由wii個代用到依加都係個舊

即係hori？
ns好似唔隻隻都support

好似usb 3.0會唔係隻隻得

8 點15 打3文😎

Hori

用左好穩定

得一鋪係咁多殺姐

新手想問 玩開銀槍 有冇D武係類似玩法又勁D

貴唔貴

你入game第一把武器

呢d 成日都發生
諗住引開隻怪 點知一轉頭望就死淨我一個

180 - 200

rush成班人唔上台想點
夠數仲係下面玩

成打得多街場慣晒啦

一陣可能出機 諗緊買日定英好

次次出rush都撳爆個C'mon掣
有時嬲得滯真係想由得條友死咗攤屍，唔撚救

唔好買歐版

因為日版祭典好玩d?

有無人玩三跑

玩緊

就係為左fest贊助唔出英文係日版

連線會搵類近既地區
歐版冇乜香港人買會變玩手指

街場定開房？有無位？

回帶睇幾頁你會搵到答案

街

睇完 Thx

巴打一齊開場打得唔得?

Fd code? U open i add u

玩三跑有咩咁著數？
獎勵好過打turf 同rank?

利申 非高手 一直玩開街場

扭蛋會出碎片/野飲卷劵

Added both

邀請左你地 快啲Join

等緊你～～

咪又係贏得5分

掛住殺人

岩岩打緊
i am ready

快啲入黎～～～

入唔到

我開過

重開左又係差你～～

唔係禁合流咩

最底個粒制呀

我地ufo 爬牆會易打D

仲有無多一個人想Join~~

達人？

你地件fes t-shirt 開幾多個洞

係咪大家都選麥樂雞？？

2230 三跑達人場

一齊打？

睇住，好多人高殺數升唔到

點解要用綠筒

斷左線

走晒～

買歐版啦 想多d人呀

打唔打？

點解唔用

有冇人三跑達人？

我打 你咩Code

我加左你， bigjj

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

緊係買日 #yup夠多人

唔見既？我無貼過code wor

我覺得幾好用

甘而家加

Join 5 join 計埋你三個

Morata9 巴打開場？

打錯

等埋紫菜蛋花湯add我我就開

等緊你

我無收到Invitation?

向綠筒說不
其實我會禁到手痛，如果唔係都用左好耐

無呢個code?

重有冇達人位?

Added

Morata9 巴打 開場

開左
有個叫Exact7ly 既巴打無switch 個電話app
係邊位 你講聲開比你合流

做咩走哂..

Exact7ly 係我

唔識用筒/筆/碌

開合流喇

齊人嗎今次？

重開左
合流 唔同評比好似合唔到

出左去Add人

你地幾多？

215%

用最尾個個開房都計數 計魚子數入去抽野？

Id?

不如你裝返個電話app

有冇夠4個200達人？

點解得我同marata9巴打

5843 0480 0814

4232-6895-8116 Exact7ly

好

差兩個

裝左話我知我invite 你

甘合流定點？我開左房

三個搵街場人打住先 等你裝完App invite

你開始左？

現場指導

又走左個 好煩

紫菜蛋花湯做咩走左

差兩個 你玩唔玩？

點解兩個人都識開始

成日入黎偷聽我把聲

因為佢倒數緊，你唔出會強制開始

app invite咩黎 邊到有

由頭黎過 而家有邊個玩？

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

2230開始

開最低好似會

中間唔會

幾個post冇追
黎緊嘅祭典係咪傾向薯條

麥樂雞

薯條

咦!? FES打一日架咋?!

我打下其他Mode 先 夠四個出黎開

嗱 薯條嘅正評 Nuggets 嘅負評

據說tweeter好多人話薯條 日本薯條好好味喎
利申 本身想揀Nuggets

講哩ｄ 睇APP咪有

麥樂雞呀

我果邊係7：19
香港人支持麥樂雞多啲

支持亞古獸

應該輸

係 我本身就係覺得雞冇得輸
但剩係香港先係

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

開波

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

-1
gogogo

200可以參加？

夠人未 ?
想join 但要10mins

可以 入吧

-2

surewin

日本仔少食麥樂雞

有無人收留垃圾達人

斷....

Splatoon2-三跑達人場
2527-9766-2589

開波

-1

你地件 祭典衫開到第幾招技

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

-1 -1

祭典衫拆碎係咪一次2000？

你係bigjj?

我係豬西

係

我係bigjj

Splatoon2-三跑達人場
2527-9766-2589

你會點做

拆碎一次$2000,錢多一招即拆。
冇錢就2技拆。

三跑225第一次做到零死

不過wave 3係運飯盒

沖個涼玩 有無人Carry我

id

你仲未瞓
俾巴打carry緊

同街場既人打三跑由150%輸到100
唔識打 斷妓乜都有

我轉一轉打法

有斷線三跑係咪唔會降評價？

梳 唔熟場

入到w3先唔扣

咦 依家唔同級都有得升

依家打到2百幾好似仲易打過百幾

完全feel到自己被carry

我 last 一場

咁快full

你地係咪用咪通話？頭先咁靜嘅

無

歐版fes 派彩
I believe i can fly

你地成場唔多出聲

我都已經好多上掣

何止幾好....直頭最op

照同平時一樣
w1 -20
w2 -10
w3 +-0
贏+20

你地都係果堆老土問題

唔得閒打魚

原來個app幾多野睇
（之前一直懶得下載）

打唔切做king

已輸
輸同贏有咩分別?

排極都冇人打
最後得9粒海螺

同一rating差3粒螺

琴晚都ok喎 頭三四個鐘
今日就真係難排啲

好似無人玩三文 繼續留連街場

同美ser重疊左時間，所以多人易排左

歐版美版一家親
歐版終於唔使做孤兒仔

希望佢之後重疊搞

飛人贏左

夜晚街場係勁d

拍親香港名好有衝動想抆線

呢個場好難玩. 4個mode勝率比起其他圖都偏低.
呢個圖有無人有心得/武器推介

新買係咪應該英雄模式爆機先 順便賺錢買下武器裝備 先玩pvp？

竟然係flight 贏

唔係 隨你喜歡

我反而鍾意呢個
呢個我應該贏最多

Hero mode玩晒會教你用晒所有槍
你玩一兩個Area出pvp油地都可以

輸緊就用多啲兜路去捉人
企高地有啲危 因為短距武器個攻距都夠打到上去
贏緊就group兩三個正面上

SP火箭炮 嘅槍
裝可以考慮 游速up或SP儲速up或者SP威力 就應該ok
至於用咩武順手，得你自己至知

咁啲裝備 武器就係玩pvp 賺錢買？

靈活咁游走，用炸彈fake 對手左右
佢驚就會後退，領地相比下重要好多

打人升呢解鎖武器 裝備
賺錢就個個mode都可以

新手打下電腦適應體感 再打人都未遲
其實q&a有哂

hea打上500又收工

新手就直接去玩油地玩三文好D
英雄模式其實悶悶地
打人可以學得好快

頭先打左regular 係好玩好多。英雄模式真係悶到hihi
有無話新手應該用咩武器好。上網睇係咪話銀槍好 仲用緊一開始把槍

唔好信
去武器舖試槍 睇邊支啱自己手感

利申 由銀槍轉其他槍 勝率大增

銀槍好

邊個網放山埃

好多網同YouTube 全部話新手恩物

油地場我轉用銀槍又真係易上手好多

最鍾意殺銀噴

我都係求其google search

Hk01?

睇你想玩邊類 再推介比你啦，我就黑槍嘅

飛行隊.....Yes!

又係多人投個邊輸

我鐘意玩靈活走位 走射 類似步槍

Nintendo app見到有件白色jacket 19000
主技能就係墨水效率提升主武器 跟住common gear ability 跑速
仲有三個問號 係咪意思姐係可以有四個技能最多
生產商係副武器性能上升
值唔值得買

若葉，黑槍，雙槍都得 唔建議走射（金毛巴教嘅）

黑槍則係邊把 我用開銀噴 而家開始轉綠桶 有冇咩技能推薦 但用綠桶玩到隻手好撚累

個brand唔同主技就慳返啦 除非話你係覺得佢靚

利申 覺得靚 買左

副技係0.1咁計 主技係1
其實第一頁有講
冇話值唔值，買唔買睇你鍾唔鍾意，錢好易賺，𠴱二萬
洗一次技都冇左

去twitter 睇對rt數

Nzap 不要再銀噴

我估你一定係用好多力亂拍拍拍佢
所有半自動槍都係音樂game黎
要你感受下個間隔跟住拍先得

岩岩上15,玩左5場綠桶
自信心都番哂黎

去 rank 打啦
regular 一個A rank 都壓成隊

新手好多連操作都未習慣就走去打人 唔介意俾人瘋狂屠殺都可以入去望下個場嘅

依排刷fest裝期 唔通咁講返

請問寶號係？

卡左係 b a-都上唔到

我打 rank 刷

我= 朋友們

油地俾人瘋狂屠殺 一出門口就俾人射 新手諗住熟習個操作啫 咁都唔俾 三文又俾細怪圍 好難打呀
有無玩過電腦mode
無呀 咁悶 邊有人打㗎 梗係玩pvp啦 係喇 幾時有得打rk㗎？
.... 朋友 你返印度食蕉啦

我係比人屠殺成長

尋晚成功防守後，比人跑淨十幾 count
有條仆街,拎左 rainmaker唔跑出去
直到夠鐘爆發都唔跳出去，
喺度鳩射外面
仲要留喺自己條柱隔離爆
當時仲有三分鐘，但我已經知輸硬
s rank 嚟......

睇駕駛員嘅啫
好多超新手連基本操作都未知道就對人 跟手話隻驚對新手唔友善 一大早埋理由 但係全部都可以在英雄mode解決

又唔係亂拍既 不過為左保持最大輸出 就會冇間斷狂拍 同埋見到對面顏色都會下意識填番佢

呢樣真
玩完 Rank 打 regular 真係覺得好輕鬆,
節奏又慢, 對抗性又低
不過就可以輕鬆打囉

所以我而家打 Regular 將全部槍都打到上 10 支旗仔當練熟每把槍
不過而家先得18支, 仲有好長既路

心態：人地打左咁耐，唔通比你一玩就殺到咩，頂得住就好快成長到

睇返在下葉問個比賽，好多都望地添
前兩日用若葉去 regular 打下
基本上係我一個人壓哂

我反而係屋企就pvp 番工冇得上網就hero mode 起碼拎左黃槍先叫啱啱開始啦

有無巴打測試下 達人同自己等級以下連係咪唔會加分

因為尋日我同達人房巴打玩(似熟練房) 打完有分加

若葉即係綠色最開頭果把槍？

槍身粉紅/白 槍柄綠色
三角炸彈 噴射書包大技

若葉唔係白色新手槍咩?

無錯

呢支唔係壽司咩

Btw Inkjet點樣可以射準啲 我次次都剩係打到個爆風傷害

貴為最op大技 但我練唔好
反而鍾意用superhero landing

你講嗰把係壽司
若葉係最開頭嗰把
若葉字面上亦有新手嘅意思

武器構成：
1、主武-若葉：彈道屬於擴散型、射程短、傷害低(每發28)、墨水效率佳。
從以上特點來看都是屬於塗地性能取向的槍種，對槍方面非常弱勢。
2、副武-三角炸彈：耗墨率70%，攻擊、防守、牽制都靠它。
平時利用散步方式熟悉每個場地的投擲距離、角度是必做的功課。
3、特武-墨水盔甲：前作弱化版的防護罩，耐久值約30血(檢證影片得知)。
若葉是目前唯一只要180p就能使用墨水盔甲的武器。

武器定位：
透過上述的武器構成可以明確的知道，該武器是「控場輔助型」的角色。
1、藉由高塗地性能確保地板優勢，讓隊友更方便穿梭殺敵、躲藏逃命。
2、高轉換率的墨水盔甲輸出，讓全隊在對槍時更有優勢。
3、透過滾地快速起爆的炸彈來牽制敵人，占領更多要道地盤。

應該係呢把

柒左

反而唔中意玩regualr
時間太短
無objective
剩係count最後一秒 唔似rank咁一步步推

Landing + special強化 超勁

依家唔知係邊練好 rank人地又太勁

唔去面對永遠都唔會進步

但跳級打你好難吸收

自己第一次成功搶魚達陣嗰吓真係好撚滾動

兩次都入啱隊

運魚場可唔可以開飛天大，帶條魚去達陣架
開大--> 變墨魚落地扲魚 --> 飛去富士山 --> 變墨魚係山頂落地

睇鬼佬forum 好似話如果有班人冇簡隊 最後fes當日就會強制幫作地簡 比較小人哥排既陣型 所以可能本身都係多人簡左flight先

拎緊魚用唔到大

睇錯咗
不過我試過一次好似用緊大拎唔到，唔肯定

你唔係玩小綠咩

係，都係達陣最型

金毛巴都係筆滾最熟吧

我偏向輔助型，無乜好睇

轉頭add

壽司同Nzap .etc 對射有人速好d
CWL MTL 用壽司都會裝人速
唔好一刀切話唔好走住射
我認同平時油番自己地唔好長期現身比人知你係邊
但當大家都係互相的射程範圍
一定係走住射 潛同跳睇情況黎用
你去練靶試下打企靶同移靶就會明
你用油刷當然企定定多 要focus 手速多過準成

有無人一齊玩下三文 新手

想練掃 有咩技巧

有無巴打會寫下 rank 同武器既攻略

想main綠桶應該點配裝?
副武油量?

主 游速
副 游速

托朋友幫你買

每日練一分鐘，直到一分鐘有60下以上。

壽司 同na呢類應該 係人速？
金毛巴野講過係咪對物攻擊都必須？

我都係練槍算 當cs拎支mp5

c- 打打下就贏啦...
regular 好難磨到進步

Rank要刷技 有時5分鐘一場 仲要輸 得果幾百經

你地刷fes 會玩rank or regular ?

好深奧
理論上兩樣野好似唔會同時發生
有fes 就無 rank & regular
定係你指拎左件衫之後個陣?

我講得唔好
意思係拎左件衫果陣 去升技儲碎片 ？

想問下拎碎片
洗fes衫 定三跑 快d?

added

綠桶見過人S+以上 2遊速 2副減耗 2儲sp
如果你善用副武的話可以咁配

其實睇你打法去配 個個人都可以唔同
如果你偷襲多 潛隱遊速
明刀明槍硬碰硬 安全鞋
大技向又唔同
無話點配先係最好
對物打甲有用 但如果對方無甲的武器
又或者比你虐殺到大技都出唔到
咁對物都得物無所用

對物果個有幾大作用？
如果本身武器三確，有甲就5確？有對物就4確？

有冇巴打有人速裝可以俾我order下

我有玩一代咩槍都識用架

邊度有得買
想買黎同囡囡玩

所以個個問我配咩好我只係答到幾種玩法
問完又要話邊個s+點配點配點解唔跟佢
我真係

配裝千變萬化 武器唔同打法唔同
我頂盡答到你個屬性同你把野夾唔夾
或者個屬性相對效果增益 用途低之類
無話邊個係必然必須
我頭兩場比賽係用安全鞋
之後見多桶先換對物針對佢地

見對面勁知我易死
我就換comeback頭 sp減
裝係睇情況換嘅

無話你唔識用槍 完全無質疑過你實力
只係客觀咁講 油刷唔會邊走邊射
你都唔會刷2下 平移左右去避
寧願快手刷多幾下
如果用壽司 對射係會走住射
因為油刷一出手近距優勢大
但壽司唔係 只係平圴 對綠水桶要平移2.5克人地側邊1.5 對油刷要邊射邊後走
對遠程就盡量拉近黎打

B C 區D狙全部都廢既

放學繼續回
我用筆打比賽姐唔好當我只用佢一把得唔得
我除左リールガン同二代岀嘅武器外都叫上過S+架
就係知自己緊張會miss先用筆打
我咩武器都叫有d認識

上個port指嘅係巴打對射時企太多無潛
即使係人地有距離優勢都繼續keep住邊射邊行近
或者keep住走射油地 油效率太低同易比人打中
換句話講。姐係走射持續性時間太長。
無切過你要嘅人速
你又要搵企定定咁極端黎講

我講緊嘅係 潛 射 油夠 潛 射

sor頭先上緊堂dom左一句未寫清楚就閃左
筆同roller係wiki上都係分做同一類
佢寫做ふで 漢字都係筆
兩個都無得射無得講啦
不過油一兩下hi少少即潛嘅情況係有嘅
目的都係引開人地準星望去另一邊方向

ふで類移速唔受裝備影響所以就真係無用
滑行因為比起主武se細聲
偷後嘅話對戴耳機嘅人好有效

跟住大筆對手速無要求
因為真係太慢。

打桶嘅我就唔建議左右避
因為多數都會食中
善用副武或者拉距打
佢其實距離唔係真係咁高

其實我睇唔明你句咩2.5克1.5

唔嘈 你以上都岩
只係見到你話
"你行得快同時自己瞄又辛苦左"
我先指出人速係對射的時候的重要性
同對射時邊走邊射的必要
對射係指大家意識到大家的存在
與及係互相射程內
姐係如何令敵人難d射中你

我越quote越亂我直接係度寫

每把槍其實射擊時都會有移速懲罰
但罰嘅百分比都唔同
特別係雷神同nap 會罰得少d
所以相對起會走射行得快d
佢地裝人速就完全無問題

sushi扣中等 桶扣極高
所以我會話比較上用游速好
你話拉距射 游速都做到啦

話不如射多幾粒子彈依個我就唔同意啦
就係因為相近嘅位置油地
會有重覆油到嘅範圍
以及按控油會差左

最後打roller同筆方法
拉距固然重要 其次係油左佢前路
因為油一下地有硬直
雖然motion細 但硬左就係硬左
最易比人反殺多數都係個d位

壽司2.5 距離
3 ways 綠桶中間2.5 距 側邊1.5 距離

oh 明白 上代玩過3.9人速 zap 對射係屈到人機
不過隻手要fing到好辛苦 所以先咁講

我最主要係唔明點解你要搵筆黎對比
根本兩樣野黎 你仲要講到我玩筆唔識諗其他武器既情況咁

我有篇幅係講油地子彈位置重複問題
同人速無關 只係講你一路射一路行油地效率唔高

對射既話都係建議潛多d
hit box比人人型時會低左
加上可以fing甩人地準星

唔好屈我切人速
我都要用架 不過比較少好多
好掛住上代個速度

我以為買野重量個克

克 X剋

B//

一個路講緊走射 點解回回下變左對射

睇高手們討論又學到野

金毛巴，我玩nzap嘅話
用2.9游速 1隱地 好唔好？
定3.9鞋
或2.6游速 1.3鞋
仲有一個1.3增量sp 2.6游速
我諗住慢慢配哂佢

如果開間房8人互射對練有冇巴打有興趣?

高手又可以輕鬆之餘又唔會好似regular咁 hea,
新手又可以跟高手學下野, 習慣一下打rank既節奏

游速我覺得 頂盡3.0份量好啦
隱型既你計做抵消1個主屬
再多你不如放其他效果大少少輔助
安全鞋都係睇情況換
你用開個把槍油地本身唔差既話其實無咩需要
你都油到腳走到佬 佢又無減傷功能
增量既話1.0/2.0 + 1.0/2.0 sp 減較實用

你見實用既裝或者有機會配得落既裝升晒佢就得啦

3.9曬命裝 間中玩下過下癮好啦

以前有兩個場好適合1 on 1 同比其他人觀戰
無左/將來先出

嚟

金毛教學熱線

唔該哂
話說啱啱打rank a+係直升s-/跳升s
上到s區啲人唔同哂 感覺都清新啲

lm

冇S-嫁

屌可唔可以ban哂d斷線狗好日都唔玩一次rank，一黎就有隻斷線狗

我上面有寫到 zap同雷神都可以用下人速
s區無s-
不過依然會有on9 排隊送死

金毛巴是咪Join, 是就 -4

齊人就今晚就開房

唔知

我見到呀，遲下整套3.9人速威威

fes T係手 私房遲d先ok?
最多我地合流油下地玩下

永遠都搵唔番以前既快感
你3.9先等於以前既3.0

咁到底講緊走射定對射？
對射時的邊走邊射？定平時油地的走射？

你話對射用 但對你黎講多9餘
我先至以為你係用筆刷的觀點去講
如果我誤會左就 Sor

恭喜你上S先 keep住

衰鬼，多得你平時捉住我隻手教我咋

只係針對你一句一句回下炸
特然彈左句話咩唔想嘈嚇到我係嘈打字講解

前幾頁定唔知上個post
我有段係講隊友既巴打對射時出現幾個問題
-入大家射程時唔避一直射
-見人行近就一路向後行一路邊射 但明明自己係需要行前

另外佢偷後時明明唔夠距離打
都唔願意潛一下近少少先落手
最後雖然殺到 但只係好彩對面條友on9

另外又有段係講油地時應該潛多d
可以加快加大油地既範圍同效率
其他有分開講不過算啦你依加明就ok
得閒黎個學術討論

開班

你開就真

槍技巧自己睇人live打仲好
有時見到d奇怪地方唔明人地點做到會replay loop住睇

自己教就無能

仲係覺得開局好迷茫 亂咁跑

唔好意思, 想問下而家牌子同相應技能有冇改過?
R字頭果個我抽極都唔係人速

KEYWORD「スプラトゥーン 初動」
然後就自己發掘下有無人講依類話題

邊個ｒ字頭 唔識分

成日行頭開路，但係往往冇隊友幫
俾人壓住黎打想係側邊偷襲又係冇人幫
次次搞到俾人2 3個圍殺
係咪我太廢真係玩到心淡

換個角度 我見隊友衝會會覺得你唔識偷襲
或者無睇地圖行動

啱啱第一次打rank 1殺4 巧開針 如果有錄可以日日j

我最好j個個係殺17 死1

之後未贏過呀我 陰公

我頭先都17-1

琴日打完三文魚唔記得拎獎勵
聽日先拎仲有冇架

有

一陣拎都仲得

一陣有無人合流玩下

2

隊友係屋企慢慢油滿先出去，我可以點

同埋我發現自己往往想潛地走位個陣，隔離d地已經俾對面油左，之後就痴住隻腳做靶

黎 九半休息

依個就真係無架啦 轉個方法打
一係就做防守伏人唔好比人推近
一係就幫佢地油埋一份 油夠佢地自然會行前

想游既位比人油左依個問題
係需要自己有意識去留意地下情況
唔係亂游 要習慣
我都未做得好好但會嘗試

食緊野 問定炸 打第２１００先入

好 k巴呢 快啲報名啦

玩regular 自信心返晒黎

或者你地入場先 我一陣合流入黎 升滿2格就出一出洗裝

我打Rank打到輸先 , 應該好快

有冇人可以比我加

Ok

升埋呢個s
九點開場

我依家開始regular

人有三急 我去思考個人生 預我遲15分鐘

可以入合流

屋企有野要搞 下次再同你地玩

打下打下就到A+

而家入緊黎

利申, 鳩打升裝

最尾果行打直第2個

用遮幾好玩

想問薯條定麥樂雞 邊樣多人揀d?

唔玩住

簡個自己鍾意嘅不好嗎？

無錯 係人速

開緊機

斷左

我排緊你隊

原來你就係PETER仔

兩次滿員

呢件買唔買得過

撞過?

打過一場 我係JIN

好撚慘要我去油地

我老母好撚鐘意我打機個陣開我們拎野

斷左線 滿員

排到

點解我刷極都唔係
其他都刷得中

排到之後夠鐘換場 我換下裝 入邊個巴場

多人揀起碼多一分，上次fes就係2:1先贏到

入左黎你又走

我睇到定冇人先走去換槍渣

而家JOIN返啦

炸彃人 11個都係炸彈殺

有幾多個巴打?

紅色油到好靚

.52同.96難用到PK

梗係啦, 有專人油屋企

34lv仲係度碌 你老母

我40lv都係度碌

藍色好靚

忍受唔到著無技3(?) 去打rank

我之前玩試射個時，一場都未贏過

我係咪唔應該拎96油地

油就無錯

聽日再打

條斜路

洗裝

心態好呀
所以真係好多人rank練狙

我回來了

個甲30血
用若葉/nzap可以由2槍爆甲變一槍
如果用blaster 類打甲就無咩影響吧
因為係咪都一槍爆
不過副技大技都有效
又貼多次先

岩岩買game
玩完單人模式第一關
有咩要做 定直接同人打
怕累輸波

要輸下先會識玩

3確紅雙槍跑速同射擊跑速都好快

隔鋪就有人斷 拜緊老母收得差就咪撚玩啦

雷神係邊把

你有freestyle嗎？

咁直接去累下人
乜裝都無

新人啱啱買左日版有咩要注意？

佢主副都消耗高 加上短撚唔加游速好難一口氣埋身
減下耗仲好或者 集中係Bomb rush度

bold marker, 喇叭槍

做咩今日咁多新人

7月14

睇完巴打你嘅英姿中左毒

我都想咁講

紅雙槍唔係4確咩

有兩把紅雙 你上高少少lv就見到

果把好想用

話說呢排見到多左人用物攻鞋

😂其實一早買左係今日先有時間玩
啱啱轉左日本acc
係咪直接打pvp練就得？

好撚短 無炸彈 隊友唔識飛既真係好想死

一跳飛左落街

唔識玩紅雙

我地玩緊油地 你去對面隊 thx

正確應該話所有雙槍

想問下有邊幾樣野會計落assist kill度?
我見話ink armor發動時隊友殺人會計，point sensor好似都會
求解等我可以隱性troll game

咩係油地？
上巴哈搵下新手包先。。。

想問下開頭一黑一白個兩條友啲對話有冇得skip
好煩

裝甲
sensor
破人甲
hi中佢一血傷

玩雙槍係到閃玩到我個人跟住郁都係第一次

教你樣幾屈既打法

游>魚型長按X跳起> 最高點時 滑行去左邊 > 左Stick放手 keep住射

試下先

遠程紅雙槍留名學野
仲係a - b+浮游中

門神 想過我依關

推塔係咪有好多人唔知當個塔喺對面陣營果陣時, 己方要有人喺塔上面個塔先會郁 今日打左好多場明明安全情況之下隊友都唔上塔, 唔知做緊乜

利申: rank B

咁你上去

好難玩

升埋依件裝要訓 聽朝番8點 車程要兩個鐘

我收皮了 打左好多局

一開局就死3件 我望住o撚左

到我重生 我都未行到去中間 又3件

最後一分鐘又走場

我打到十二點 練g先

彈左我 我都off先 聽日再黎

玩街場遇到廢隊友 大家會唔會走場？

緊係有...... 有時係一打二我攬炒左睇地圖見到三個圍住唔上塔先咁講姐

幾分鐘都走

夠實力一拖三啦

一樣樣

新手想問銀槍有咩tips 玩得勁
同埋app買既衫有咩技能係見到一定要買/勁既技

techniques and tips for 銀噴
1.放低把垃圾
2.轉用雷神熟習如何利近身戰
3.轉用若葉了解銀噴吸盤炸彈根本唔適合短距槍牽制用
4.轉用毛筆認識銀噴個攻擊距離跟子彈分散有幾垃圾
5.轉用壽司認清楚5確槍跟3確槍分別
6.轉用Roller角度觀看銀噴敵人開大技破綻百出
7.轉回垃圾

恭喜你 你有能力雷隊友到A了
以上由一代銅噴S+50 金毛提供

.52如果換晒兩招技就好
招雷達時間短範圍又細
有冇.52 .96同好
自己當佢雷神用

會有デコ版本。 等啦

你好憎銀噴 講親次次都見你

你S+ 50? 有冇圖 早幾個post唔係S+ 0 ,咁快

代答 冇話憎唔憎 只係比建議 你鍾意嘅可以繼續用 可以係對面隊試下玩銀噴就知幾垃圾
只係想比你地知有幾垃圾 唔好再拎出嚟雷人，銀噴唔好同一隊！！！

上一代 睇清楚 之前金毛巴好似post過一代嘅圖

佢唔係話上一代

佢話一代銅噴

哦 I see... 明左sor

第一代唔係咁樣計分

岩岩上S+ 就30 ，贏6、7鋪就50

而加要50就有排玩

唔係上一代咁解嗎？
而家呢個叫二代
如果我有錯嘅話 唔好意思怪錯你

冇時間上s+表示葡萄

漏咗 刷錢房除外

普通油地場我覺得油地快 唔同人正面開戰 其實幾好用
打rank 就真係差d

唔肯定呀 ，未同過S+ 50玩，見親都係十幾二十

我都冇時間，剩係玩到S+ 1

對面越多銀噴我越開心

仲係+0緊

都啱嘅 但用銀噴嘅通常都出唔到屋企
打rank佔地 有次兩個銀噴同我一隊嬲到爆炸 殺又殺唔到人 大技又放唔到 當你試過自己用/隊友用銀噴雷到出唔到屋企 你可以感受到以後唔想再見到銀噴

新手表示連s+都冇

s+ 場見到銀噴又覺得冇野喎 交到功課

不過有班友剩玩填色又吹捧銀噴真係唔知點解，剩玩填色不如不玩

冇喎 如果唔係S場隊友用咩槍都可以拖累你架

上到去其實玩咩槍都交到貨
但想講啱啱玩嘅唔好過份依賴銀噴
只可以話前期有大把選擇好過銀噴

當初用銀噴打到 b
跟住人地話我“你只要換過第二支槍就升到”

S場仲有人練狙

當打小個

當初10lv 即刻用銀噴打rank 地圖又未熟 仲要殺唔到人
然後咁啱唔知邊個巴打post左條武器link 黑槍s+ 用完番唔到轉頭

係我對面表示冇難度

打完先知佢係練定係真係勁既

有時俾人狙到喊

可惜神狙永遠係對家

好想睇S+ 50

想知點過1

S前啲練狙通常係自己隊

再fill 滿條bar咪再上

我剩係知，到左50lv都未上到s嘅就一定係伏隊友

Can only agger ... me 31 already 不想長大

定係你講第一代

50lv 之前b區成日見 我心諗 人哋𠴱兩個rank應該s+嘅 誰不知雷友黎

玩A最辛苦 遇到廢隊友殺廿幾個都輸

我只係一個普通S+玩家，真係冇辦法一打四再做埋objective

我以為你講緊笑

跟唔到了

我反而覺得b區 c區係咁跳ranking 但一開始到b𠴱時 場場自己殺人 啲隊友漫無目的咁逛街 到最後諗諗下都係自己搶魚 推車 殺人算 雖然殺得唔夠以前多 但起碼贏到 到升左上a區 啲人起碼終於知道有目的地做一樣嘢

好灰心 不過過去了
而加 S+1 S+0 S

A上S好痛苦
簡單d隊友肯用上下指示已經好好多

打過S 同S+
就知A係好容易

無問題 我都好想玩下第二把 想問雷神即係邊把
有無咩攻略網睇 唔想煩到巴打們

隻揪就易，成隊都傻豬就唔簡單

只要有多一個識打就夠

我跌落去a+淨係輸左一場就返左上S

s 同 s + 保命優先
rainmaker 全滅 根本係end game

梳 新手諗住lv50先開始打rk

我30幾lv 仲未開始打rank 懶閪

lv 對 rank 無影響

假膠

第一埸2殺壽司隊友

上代係上S+就30
贏一場加1到4
輸就扣4到10
銅 係第二個特別版本黎
配水球加大王

無保險線。落負數就跌

大王好撚勁

冇玩過一代唔明

我都無，但睇過

But true

認真有D 屈

係時候去rank 練狙

女人，不了

金毛 上

比金毛捉住對手教玩三跑

屌你

我一開始好認真左10秒咁答, 到最後全部都係個籠野

收數佬
Btw認真屈機, 打rank撞3way水桶喊出來

垃圾筆洗
搞到我都忍唔住用

之前未玩過第一代
進修左咁耐終於升晒A-好開心
但S漫長之路要加倍努力了

壽司同綠葉你地會揀邊支

但係又真係幾好用

呢個係我最強推塔武器
依家練緊新水桶都幾好玩

綠水桶係勁 但係冇你地講到咁無所不敵 學啲日本仔咁話 應付唔到水桶冇資格上s+

有冇教學

App有件主武減油 牌子係回油 係咪都可以一用？

同埋海螺有幾難拎？ 30lv就每升1lv有一個?
幾個開個slot?

求應付綠桶教學

睇左置頂未

睇左 有講幾多個開slot ? 我搵唔到

Fes 都有我知

以牙還牙 以桶還桶

30lv後每一級拎一個海螺

一個海螺可以加一個裝備既slot

滿技能slot用一個海螺可以直接隨機洗左現有三個再俾三個技能你

一切靠彩數

有講

新手想問係唔係4個都一樣既技最勁
好似疊上去咁

打得塗地多連用銀噴都有機會殺綠桶 但要取巧啲 正攻無咩勝率

最正常係一路退後一路射 但中左綠桶一野就好一下向後再按Y潛走

最簡單係繞過佢視野後面或側面 我最鐘意繞後殺人

一路B跳起一路射都有奇效 人地個準星完全對唔準你 但自己都要練下跳起調整角度

練下雷神步接近對方好有用 靠連射最多受一下傷可以殺死綠桶

btw打rank無腦用綠桶9潑都狂殺人係真既

所有裝備係睇全套，係計總數。
一件裝四個技一樣係方便換裝。

其實成身只要齊三個細技就約等如1個主技效果

當然一件裝既技愈純就愈好襯 所以大家都傾向洗到三件裝各自同主副技

清楚晒 唔該晒 google 左好耐都唔見有講

以上引用：

係, 我玩桶個陣其實個距離遠少少已經俾人殺

如果想快啲整靚裝 regular定salmon會快啲 已經成身都係同一個牌子等出技

好似咁樣?

同埋係廣場行路明顯就有小小lag fps有啲低係咪正常？ 入game就無事

三文跑又輸到跌GRADE啦

係呀

今次三跑狙好難用

正常，因為隻Game本身就係咁set
廣場係30fps，開戰先會係60fps

好慢 但幾大力

我覺得OK
刷錢場又用得

以牙還牙

rank最快
3文魚唔會升到裝

連銀噴都未買

唔俾50lv先開始打？

有一個可以令綠桶輸嘅方法

就係8個人都用綠桶，總有一邊會輸

手短武一路退一路射只會俾綠桶屈距離

我即刻諗起上次巴打貼個直播綠桶混戰

出街扶吓老婆婆會快啲

係廣場會好易頭暈

我會著頭衫鞋三件A???飲A飲品升。
12場左右升爆，飲兩輪應該有9次機會。
最少應該出一件係Aaax。

好難想像有人玩油地玩到50lv
我玩到廿lv已經想棄，打一打rank先醒返神

34
仲油緊地

好想快啲到今晚開工

老婆已經開始屌我早晚番工

今日街場d人雷到癲

終於全部上嗮A- 我唔要返去B區

有冇巴打三文帶我上返200
街場玩到降落155

三文200% -2

巴打.我岩岩跌左

你入左了

195

發生咩事
第一關gg

你自己姐
將啲邊邊角角窿窿填到滿一滿嘅快感係打rank俾唔到的 (ok, 你rank都可以咁做嘅)

但打三文魚出碎好似多過慢慢升
拆又要20000

但慢慢升有目標性啲(機率上)
同有機會自然出神裝

八點就要打魚

無人打垃圾桶，永得我打

報定名先 希望到時食完飯

有冇人9點一齊打?

今晚再打 唔夠人

唔夠200打唔打得

無人識用炸彈殺魚

ID??一齊打?

一齊打呀

唔夠200有冇人收留打三文

三跑 有冇人？而家開

唔夠200想升返 可打嗎？

可以 差幾多

開左

50

Ok 冇問題
-2

金毛唔見左成日 可恥

教女女打機

K巴在嗎？

三跑-2

開住波先， 有人再叫我

潛左水啦

新手加入 收唔收

+1

達人場召喚～

我打，而家開

開左入得

hi巴打 收唔收多一個

提外話，想問pro controller 叉滿電粒燈會唔會熄？

Come on

Sor 岩岩先食完飯

join me?

差啲過唔到wave3

巴打們有冇分加？我唔記得自己達人左未

終於交完功課上去 可以三跑

玩運魚B-都連輸五場，條bar升都冇升過就兩裂，到底係咪我太廢

好彩飛得切

繼續-1

交功課 唔信

三跑達人200%以上場己開

vtc moodle

200% 可以 JOIN?

🤦‍♂️

蜜巴呃左我開波

我即走架啦

估唔到你操作快過我 sorry

有無位容納到我

幫緊巴打衝番上去 來唔來？

我時間無多, 打夠1200趕收工

你拋棄我

我都打到1200收工
睇下上唔上到200

咁我等你地搞埋先 我今日無乜力 會反應好慢

快入

咁我開機先

有冇巴打侵埋我

71粒

第3w先12粒 邊個巴打咁低分

想問點解評價唔升？

差一鋪升連輸3局

頭先200已經係甘

男人

不要屌

下次full jor 可以加定我

唔該巴打

無咩好屌 你進步左好多啦
識得死埋一齊同叫春等救

唔好串我啦

4k唔運最好 體感

你見我問得邊個低分就知我分唔到邊個出問題啦係咪

你幾分而家？

w1唔洗見到一隻就開技既

打埋依收工...唔該大家

終於升到達人100啦

巴打升到幾多？

我last 1 2 場
1550差少少拎埋佢

金毛巴差幾多1200

好，以為你今日未玩 自

過晒

205

最後

202 我就係想拎埋個小小姐 無變過位

恭喜

唔該你地

打極唔過210

完啦我

金毛唔ADD我嘅

我比id你啦

6點要起身我訓架啦 晚安

我尋晚已經add左你

有無人三文魚中過bug
執唔到金珠
頭先試過一場 差2粒就夠數

係個欄上面囉

大家一齊嚟
集體除褲

有冇巴打可以教小弟玩

聽日share去fb挑釁我班fd先

未同金毛巴打過魚

唔會係鬥油地掛

唔知
而家可以搵多個後備
有無人有興趣

有冇巴打想組隊
利申 推車S 其他A

仲有無三跑場 ? 200%+

用手提Mode玩 ? 會死人架喎

多數TV mode 打

十部電視十個 dock

岩岩開始打rank
係咁試唔同武器 試極都係咁輸
結果原來最好用都係新手槍
一用返新手槍就連贏
場場唔係十幾二十殺就直落100-0

有無三跑

有冇人帶新手

你開我入

sushi 或者若葉都好

我真係開始懷疑隻game係針對我
每次(真係每次)分隊唔係分d斷線狗就分d揸狙但唔識用既人黎

我都成日中招

i know that feel

Sor 頭先打街場無追po

岩岩買左黎玩
打左幾場rank未贏過

新手用咩武器好

睇你想點打

但係一般係咪點都洗到差唔多靚裝先去打rank 好似準備好啲

rank 一向空裝打

Rank 係洗裝好去處

油墨菜

對物傷害對吹泡泡大絕嘅效果

3.9 副武up嘅距離增加效果

唔齊大約嘅裝唔會想打rank

根本唔會著靚裝打
除非無錢洗技

rank都唔用咁咪即係整完唔用
我自己要著1.3游速先勉強玩得到
雖然都係會C-四裂

你著左咪浪費贏到有得升技

會輸，所以唔使擔心呢樣

輸咪輸有乜問題

我二代開始玩
慢慢磨上去S+
慢慢摸索下就得
level 10 我就直接打 rank

有無巴打可以詳細烀少講解下
非玩家物傷加 有咩作用？諗極唔明

會雷隊友囉
好似馬車8咁我1000分一直輸到3百都係自己嘅事唔會害到人

雷咪雷囉
真係勁嘅人唔會比你雷到

玩住mh等祭典

你自己唔學習
比神裝你一樣照輸
贏同輸根本唔係裝備問題
唔好搵嘢賴
等陣又賴人用綠桶
人地 S+嗰堆都係空裝升
就算打 team league 一樣空裝

改緊㗎喇
其實我前面意思係著咗都係輸，只不過死遲幾秒

糞瞄準，淨係識用槍，搶魚行捷徑差錯腳跌死，對啲唔應該正面打嘅對手正面打，鳩衝(呢個被話得最多)，三跑爬牆但係唔記得油牆腳結果畀雜魚壁咚死，拉UFO經常跌落水(呢round嗰個map)，其餘兩個rank mode多數一行近目標就死

暫時諗到咁多

唔靚裝唔會打rank
除非無啱嘅靚裝

lv20幾先間中打一打
打得好少
我都想不停打

金毛巴練狙嘅s+ 隊友表示開心

幾日冇玩好似唔同哂咁

打人地
武器 - 雨傘張開防禦時
副武 - 灑水器，傳送雷達
大絕 - 吹泡泡，猴子球，墨水甲
場地 - 金魚防禦罩，海綿

呢啲都會加傷
唔記得有無數少到

我31定唔知32lv先開始打rank
深夜撚打完三跑得返少少時間打
平日冇三跑都係得兩粒幾鐘時間

agger 打rank都唔著咁幾時著

掛住玩三文跑無升過lv 仲係26lv未拎到金噴 想快啲用到打塗地

影相cap 圖個時著

升晒全部裝果彈用

無錢升技時會用啦
二萬一次係好撚貴，
而家 fes tee 我都係 連埋頭鞋三件一齊拆
無乜錢先裝一件

靚裝係用黎o係regular屠新手用
始終觀念+技術>裝備
個人習慣打rank都只係著對1.3游速搭兩件空裝
d經唔要好浪費

作用好似好細

但我始終覺得rank要認真好多因為一輸左好多懲罰 反而regular先敢用垃圾裝 加支銀噴賺錢已好好用

我打regular 專殺銀噴

個3隻amiibo值得入手嗎？

利申：剛買game,新手

你玩rank多定regular 多？

又貼多次對物傷+雨雲 vs墨甲

雷達同灑水器記得係由3下打爆變1下爆

如果玩若葉炸彈流 是否功用不大？

你問你對面
基本對全部大技都有效果
裝甲唔講
人球快速打爆
著地係最高點時會有1秒上甲再落地

越多放置式副武器越有用

我就諗住到s+空裝都唔夠打先著
算係俾自己既考驗

利申 ssa+

咁夠膽?

我都係用緊1.0 1.0 1.0裝一直打緊 順手刷裝

一向都咁打架啦
齊裝就話姐

d斷線狗多到唔想玩

老麥個活動咩黎

考驗應該著死亡懲罰+復活時間減少(呢招同死亡sp減低 都會被死亡懲罰無效化)

即係身上得死亡懲罰一招

以前一代時有幾樣野好興玩

1lv起身裝備玩到S+99

每輸一次換一次武器

副武雷達既Roller 裝備3.9炸彈拋行距離UP （即依加既副武強化）

叫人fans買二手Splatoon都敢薑上去？

買二手唔好咩

波波槍係咪可以穿透

定係佢個範圍大？

知唔知乜叫抵撚死？

新手想問個SAVE係跟帶定跟ACC

今日自己好雷,唔打住

終於上B+

幾時有nzap改版呀

屌 又係小圈子Post

唉

屌你自己on9醫醫個腦先

你想問咩?
薯條 vs 麥樂雞?
Splatfest(祭典)嚟，p1 Q&A有講咩係splatfest，日版今次係9月9日1400開始打到9月10日1400

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

??

我睇左第一頁架啦 我唔知依個活動就係Splatfest..
Btw, thanks

最後10秒想拎返自己屋企拖時間
論睇地圖既重要性

咁樣輸真係戇鳩到爆

新手想問如果一件衫三個細格裝同一個技能，以及 頭衫鞋各有一個細格裝嗰個技能
兩者效果有冇分別？希望冇1999

無分別

你拎過個終點番到自己重生點個barrier後面就接近無敵架啦
一係就拎完跳落去踩一下地推番落50先 仲企就真係

btw 你個感度好似過高 見你好多時fing過頭瞄過龍
試下改低佢先 同埋跳少d
通常狙係瞄你落地個點
對射時跳或者走位跳都ok既
但初動跳既話只係推高左滯空時間會慢左跑去中間

因為滯空長左 所以會有油地多左既錯覺 所以留意下

之後既就係你炸彈大多數都係拋 (1:40) 記得係碌
特別係高地 先起爆左先 咁先易殺人
見人開著地唔好第一時間閃住 碌定個炸彈係佢落地點先(1:57)
一爆個下佢好難收你尾刀
有多油就先dom個炸彈去隊友前面先
特別係比人攻緊個陣
可以輔助到隊友

你習慣係死個陣先睇地園 (2:03) 可以試下改成回戰場時睇
而睇既方式唔係x完就一邊行一邊睇
係x x x x x 將個地圖閃下閃下 純粹大約知下個油地情況咁樣
(3:30)應該dom個炸彈先 爆風兩次可殺
又或者放完彈炸係佢腳下 由佢射爆支炮
個barrier脹大個下會引爆埋 即死

最後簡單結論：跳大多、瞄唔準、未善用炸彈

初動跳射前排已經發現左，
射得多小小但慢好多
同埋尋晚發瘟打得好差
地圖都係望得唔夠多
長期暴露行踪都係個大問題

佔中對面隊有條友喺後面啲閪位拎電鑽做backup畀佢屈距
照抄佢咁玩覺得個手感都幾好
點知玩咗幾場之後撞返佢

有無人一齊玩salmon 新手

小圈子

gay 佬小圈子

碌即係望向地下少少先掉?
但咁會唔會唔夠遠?

我都好想俾人教下
不過無capture card

其實冇墨嘅墨碌有冇攻擊力？

原來今朝開三跑

即刻想收工返屋企

點解玩三跑街場抽親都係中D豬隊友
130%第一Round就3個死晒

遠嘅你就交比其他隊友啦
拋一個過去輔助佢就得
但你短槍都係想引d人岀黎或者封後路用
又或者你同人近打 都係提早引爆實際好多
對面都會因為時間少左避 迫住用大動作閃

三角係hi到地下就開始計時

每2秒會有一滴汁 扣30左右

同我對打都ok。合流油地

街場真係可以好大差距 試過所有人識玩每wave廿幾粒金魚春

試過120%場 得2個人開場驚險過到關(有無人知waiting個陣走場會唔會扣 2個人打好撚辛苦 )

我100%場都試過見過啲撚樣掛住打細怪 有鯊魚都唔郁 甚至愈引愈遠

好多次一分散行連出2隻塔就仆街

見垃圾桶唔該點都掉粒炸彈起碼炸鳩佢其中一邊先做其他野 運緊魚春既都係咁話

見蛇就知今場隊友識唔識玩 屌你老母唔好再引去隊友堆個度 佢地已經好唔得閒
你係咁按左手邊上制this way明架啦 同埋要略略知個場點行唔好令自己行到死路

利申玩左三個星期 先第二日玩三跑 暫時街場卡左響160%
90%升下個post次次捱唔到第3 wave

三分半鐘個度做咩死都要射條魚 明明對面放大背包噴射緊
一係射佢 一係殺其他人先啦

係戇鳩左架啦

唔記得今日有工打 唔知OT完返去有無人carry me

你都唔係好識玩啫
識玩就緊係深夜時間搵日本仔 carry

你成日早瞓嘛

如果冇mh 團 我可以

一星期4日番8半 車程2個鐘
我係得今日放2有時間玩炸
依幾日夜晚10就訓

之前錄嘅片，求屌
淨係得油地mode因為拍呢條片嗰陣未開始玩rank所以會有啲悶

我照舊八點左右

呢把野係咪唔太岩你

未知冇開體感

成日同佢打
覺得佢前面果把冇後面果把咁勁

筆洗弱化，好事黎

有，開到最大

BTW原來你係低頭族

ヒッセン
与える最大ダメージを62.0から52.0に変更しました。
射程距離を約 9％短くしました。

Ver.1.3.0 ［2017.9.8配信］

フェスTのレベルアップに必要なケイケン値を変更しました。

廢青表示尚要返工 不了

我都想會一會日本仔

早就應該

我就直接d寫架啦

1.體感太低
2.射擊視角太低
3.射唔準
4.見人飛落黎就衝 (2:30) 你無睇清楚附近有無埋伏既可能性
5.太在意細小既敵墨 (3:07)
6.對射時唔會閃避 只企定定移準星 (4:20)
7.開jet bag無去望下身邊有無被打中既可能性 (4:40)
8.多餘跳躍太多 (8:07)
9. 無敵人時開jet bag做咩 純粹想洗高個開大技數字？(8:30)
10.Jet bag有多餘時間請油牆 (8:40)
11.人地開jetbag最忌行正下面 +你唔識逃走 請玩多d三文魚或睇我d gif (9:30)
12.人地開jetbag走失左你目標 ，你唔去伏佢落地個點 走去搵本體做咩(9:30)
13.開jetbag時你一定無睇腳下高度

睇兩場我都覺得好多問題
我會評 C或者B- lv水平

我去翻譯晒佢先

有冇薯條隊既巴打 互add定先到時打team game

連輸得太多 過MH玩幾日先

變成全部7500,總數少過而家合計經驗

好在我不嬲都係升哂先拆

我的確係C+至B-緊
成日唔自覺咁用咗右菇瞄準

Ver.1.3.0 ［2017.9.8配信］

部份大技修正。

高壓顏射炮：
-連續射1.5秒時會由小J變成大J
-無裝備SP強化時持續時間多0.5秒

超級著地
-滯空時間減少0.167秒
-高度提升31%
-最小爆風由40改做55
-SP需求油地數減少

乳暈發射裝置
-範圍增加13%
-SP需求油地數減少

滾球
-被子彈擊退效果減少反彈
-無裝備SP強化時耐久多33%
-爆炸傷加17%、油地多7%
-最低爆風傷由30改成55
-爆炸可以彈鳩人地更遠

飛行背包
-被擊中判定增加
-子彈攻擊減少17%傷、油地減少20%
-由背包向地下射出兩條墨 傷害減少75%

裝甲
-被脫甲時無敵時間減少0.133秒
-超過100傷時，多出的傷害會照樣結算於本體身上。
而結算上限為80傷。
即受到250傷時，甲會爆開，本體扣80血然後彈到N咁遠。

我本身以為你冇開體感

飛行背包

一部份副武修正。

花灑：
(假設預設lv3 開始無油時lv2，無油時lv1)
-lv2延長5秒
-耗油量由80%變成70%

Sensor：
-加大20%
-CD減少0.25秒

Shield：
-展開時間減少0.5秒

Beacon：
-耗油量由90%減少至75%

I have a Pen
I have a Jet Bag
Ar!!!!! MOLA MOLA！！

一部份武器修正：

綠桶
-最大傷由62減少至52
-射程減少9%

一部份武器需求SP量減少。

-唔寫啦 都係跟上面大技修正改 除左JetBag